有冇人覺得三色豆其實好正？

紅蘿蔔、粟米同青豆簡直係完美配搭。

叫開雜菜

咪又係靠個汁

白烚都ok

冇呀

要有頹飯既加持

最撚憎青豆

青豆不了

得粟米好食

狗先食

青豆嘅口感可以話係三色豆之冠

覺

ching 食開屎

青豆好難食

好撚難食

勁難食

得罪講句 三色豆真係世界級

垃圾
見到樓主張圖差啲嘔

我覺得幾好食

樓主垃圾口

青豆

恰熟好好食，凍食當零食

雜豆

一堆垃圾放埋一齊 真係完美配搭

剩係紅蘿蔔都夠做

其餘兩樣真係陪襯

個口感差到呢

紅蘿白好撚柒之外其他都好正

me 2

3種豆可以各司其職
例如粟米可以整肉粒飯
青豆可以拎黎炒蛋
紅蘿蔔可以拎去堆田
但啲人就係要撈埋佢變狗糧先安樂既

青豆狗也不屌

當你識欣賞三色豆
就代表你大個了

細個只會欣賞粟米
個人大左就會鐘意曬三隻豆

我炒飯會落
等俾人負評

支持，三色豆愛好者

平價哺乳類動物飼料，飽肚之餘又可落小D主菜料

青豆好臭

最撚憎

雜菜就雜菜啦

正喎…倒晒落去煮通粉食

次次食親啲賴高級既偽西餐廳既焗飯，一見到呢隻三色豆就好撚燥
俾成8、90蚊食屎

狗鑵頭好撚多你唔食
三色豆我饑荒都唔撚屌

唔好害人 亂食野會死人架

青豆粟米還可以，啲甘荀粒就

我
最鐘意食青豆
唔明點解個個話難食